有冇後生仔啱用嘅香水推介？

想溝下女用同埋想俾人第一印象好啲
咁大個仔未買過香水
求下巴絲比意見

Channel

Bleu de chanel

宜家19歲 本身個人睇落似細佬仔 所以盡量唔想要佬味太重嘅

Gay

Dior Savage

miss dior

爽身粉

會唔會俾以為我係gay佬

人

乜都唔講
HERMES DIOR果D囉,最無死

真係唔識香水 但又想接觸下
所以想睇吓有咩建議再去試吓

BVLGARI PETITS ET MAMANS EAU DE TOILETTE

成日做廣告嗰個forment其實掂唔掂

個啲咁平試下都可以既